[突發]見到king sir做m記

尋找麥記的故事？

仆街
點解個bgm冇啦啦會閃過我個腦

到底係撒拉熱窩....佢會點係M記發展出自己既一片天

有孖生兄弟做Ｍ記？？？？？？？？

有圖都負皮

你個孖生兄弟同你一樣名？

呢位手足對每件事好認真

點解兩個袁偉達

佢做兩個位呀

下星期一，我地就睇下，一個香港人，點樣係五千公里外既土地用炸爐同雙手，書寫自己既故事

尋找麥記的故事

點樣用一包薯條開拓自己嘅天地

有聲

陳俊傑 真係公厠名

明明大部分香港人
細個都乖乖地跟媽咪睇TVB
大個出街食飯間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

但點解會有對亞視既印象／回憶

莫非就系曼德拉效應

召喚黄毓民

點解呢啲潛力post會一面倒負評
明明舊登最好笑就係呢d post
定係連登人鍾意睇出面d叫春post

系你老母
垃圾言論

你係咪得十幾歲？
老少少細個點會唔睇亞視
遊戲王 索斯機械獸 eva全部都係亞視播㗎wor
同埋尋找他鄉的故事細個屋企人都會睇啦

重點係一段當年亞視台慶『銀行打劫新聞三種演繹』呢一part成日回帶，又高質